（突發）蜥蜴仔出新歌無人講

估唔到坐完監出黎作左首好歌

唔知俾咩反應好

呢條賤種狗呃閪屌都夠佢死十次啦

又借歌食女女？

發佈日期：2015年11月21日

樓主≈ 蜴